荔枝角恩福堂開放俾有需要人食lunch

喺果頭返工既巴絲 如果無地方食飯可以去
唔駛坐喺街咁慘

灣仔巴絲可以去呢度：

屌你老母 好似番撚到幾百年前打仗教會開放比人入黎食飯咁撚樣

痴撚線政策

恩福堂就咪撚去啦

係
咪撚幫班藍絲洗白

一年前：接放學/急救要民間自救
半年前：買口罩要民間自救
半年後：食飯要民間自救

Share下面呢個page，等多啲人一齊並肩捱過呢7日